{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27040",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 반월"
    },
    "text": "駅の近くにあるファントム半月ホテルは、計64室の客室で構成されています。 当ホテルは韓国語でのご案内に対応しており、客室料金には使い捨てアメニティが含まれております。 V.I.Pカラオケルームでは、TJメディア100点の賞金100万ウォンイベントを実施し、最新曲がリアルタイムでアップデートされます。 また、ワイヤレスLED最高級マイクも提供されます。 ホテル内ではボディフレンドファラオブレインメンタルマッサージや瞑想マッサージが楽しめるファントム2メンタルマッサージもご利用いただけます。 カフェテリアでは24時間漢江ラーメンとドリンクディスペンサー、ジョアンナアイスクリームが楽しめます。 客室内にはワンボタンでネットフリックスとユーチューブが利用でき、ギガ級Wi-Fiと特急ベッド、最新型ヘアドライヤーとヘアアイロンも提供されます。 予約アプリサイトで最新の防疫指針を確認できます。 客室は2名基準で料金が策定されており、半月ホテルは最大4名まで、VIPルームは最大8名まで利用可能です。 防疫消毒後、部屋の割り当てを行っており、チェックイン時間を守るために待機時間が発生することもあります。 不宿に関する案内事項によってホテル側と連絡が取れない場合は客室が販売されることがあり、到着した場合は払い戻しが可能です。 レビューには概して清潔で施設が良く、親切なサービスについての言及がたくさんあります。 しかし、清潔状態が悪かったり、不便な面も見られる評価もあります。 平日と週末には無限大室が利用でき、様々なイベントやサービスを提供しています。 ロビーではラビサラダ、アイスクリーム、ポップコーン、飲み物などを提供し、ゲームルーム、マッサージルーム、空気清浄機などもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファントム半月ホテルは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ファントム半月ホテルは計64室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ファントム半月ホテルでは何語の案内に対応していますか？",
            "answer": "ファントム半月ホテルでは韓国語の案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には使い捨てアメニティが含まれています。"
        },
        {
            "question": "V.I.Pカラオケルームではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "V.I.PカラオケルームではTJメディア100点の賞金100万ウォンイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で楽しめるマッサージの種類は何ですか？",
            "answer": "ホテル内ではボディフレンドファラオブレインメンタルマッサージや瞑想マッサージが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェテリアでは24時間漢江ラーメンとドリンクディスペンサー、ジョアンナアイスクリームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはワンボタンでネットフリックスとユーチューブが利用でき、ギガ級Wi-Fiと特急ベッド、最新型ヘアドライヤーとヘアアイロンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用できる客室がありますか？",
            "answer": "半月ホテルは最大4名まで利用でき、VIPルームは最大8名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "予約アプリサイトで確認できる情報は何ですか？",
            "answer": "予約アプリサイトで最新の防疫指針を確認できます。"
        },
        {
            "question": "清潔で親切なサービスについてのレビューはありますか？",
            "answer": "レビューには概して清潔で施設が良く、親切なサービスについての言及がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ファントム半月ホテルの評価にはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ファントム半月ホテルの評価には清潔状態が悪かったり、不便な面も見られる評価もあります。"
        },
        {
            "question": "ファントム半月ホテルでは何のイベントやサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ファントム半月ホテルでは平日と週末には無限大室が利用でき、様々なイベントやサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルのロビーではラビサラダ、アイスクリーム、ポップコーン、飲み物などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "ホテル内ではゲームルーム、マッサージルーム、空気清浄機などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 658
    }
}